［突發］M記脆弱雞腿包餐＄23

咁2個咪$46

咁33個咪759蚊

屌你老母留名

咁平，點算？

我真係走左去計

仆街，點算？

唔計點知佢有無計錯

20+1+2=23 2012

一舊膠買起你留名
脆弱雞腿包

屌！好耶！

會唔會知道得太多？

計極都要58蚊喎
咁貴

我都係

以為佢鳩up，點知冇計錯

( Show Blocked User - 屌你老母👩🏻 )
好撚煩

( Show Blocked User - 屌你老母👩🏻 )

冇人信我